有無人等緊隻《天堂·永遠 》Lineage Eternal ？

名作《天堂 》正式續集

Timeline: 天堂 II > 天堂 > 天堂·永遠

NCSoft 親自操刀

《Diablo III》式MMORPG

《Guild War 2 》式 Dynamic world event

有dynamic dungeon, 洞穴地圖次次唔同

有mobile 版同desktop 版共通 (暫時唔知係咪玩同一樣野)

Gameplay

Classes

December 2016, first CBT

Dynamic dungeon

Official Extended Trailer

Mobile version

Lineage Eternal System Requirements
Minimum Requirements:
• CPU: Intel Dual Core or AMD Phenom X3
• RAM: 3GB
• Video card: NVIDIA GeForce 9800GTX+, AMD Radeon HD 4850 or Intel HD Graphics 5000
• Operating system: Windows 7, Windows 8 or Windows 10
• HDD: 10GB
• DirectX: 9.0C

Recommended Specifications:

• CPU: Intel Core i5 or AMD Phenom II X4
• RAM: 4GB
• Video card: NVIDIA GeForce GTX 460, AMD Radeon HD 6850 or Intel HD Graphics 530
• Operating system: Windows 7, Windows 8 or Windows 10
• HDD: 10GB
• DirectX: 9.0C

Maximum Specifications:

• CPU: Intel Core i5 or AMD Phenom II X4
• RAM: 4GB
• Video card: NVIDIA GeForce GTX 980 Ti or NVIDIA GeForce GTX 1080
• Operating system: Windows 7, Windows 8 or Windows 10
• HDD: 10GB
• DirectX: 9.0C

唔知新iMac 21" 張 Radeon Pro 560 4GB 夠唔夠run

推

有冇同好留個靚名

diablo式RPG?得罪講句同手機game 無乜分別，充其量只不過係畫質好啲

不了

同大陸近年出果啲商城mmo 差唔多
係畫面靚少少

點會呀？diablo有無玩過先？
呢隻點同個d on9 auto商城game,你係咪撈亂左天堂2 革命？
隻game同傳統mmorpg一樣要組團打boss, 人手打寶升lv, 仲有天堂最出名既血盟戰屠龍戰呢？

我就係睇完上面啲gameplay 先咁覺得

以前天堂1 好正

咁你拎隻大陸近年出果啲商城mmo上黎睇睇

其實天堂M同天堂2都夠晒FANS玩啦
又天堂真係不了

雖然佢真係有電腦玩
但係依家玩家群可能好少

佢開國際服同鬼佬玩唔似以前玩台服
個Market唔止fans向，吸埋玩diablo呢類ARPG既fans, 而且隻game故事同世界觀都好魔界feel, mobile個d spin off無得比啦

睇個maximum requirement

食display食到N記1080

但CPU ...X4 肥龍2 咁離奇?

佢係咁寫，唔知iMac 21" Radeon Pro 560夠唔夠玩high setting

1080同980ti都唔同level啦

980ti 係咪強過1080好多？

打怪爆d數字做乜鳩

咪傻
980ti=1070
1080>1070

可能有得turn off呢

觀望下

就咁睇係Open World Hack&Slash
但係class整到好似MOBA既英雄咁...?
我覺得唔夾

八唔八到係商城定月費制
依家mmorpg變晒商城
其實真係同手機game差唔多...都係鬥課長

天堂同天堂2出果陣係俾到一種驚艷既感覺
將同期既online game 比下去
呢隻就咁睇gameplay感覺只係普通online game